\input{setup/preamble.tex}
\usepackage{setup/usecases}

\begin{document}
\title{Plantilla casos de uso}
\maketitle
\chapter{Introducción}
\input{Requerimientos/Requerimiento123.tex}
\chapter{Documentación del proceso}
\input{MisionVision.tex}
\chapter{Modelo de Negocios}
\input{ModeloNegocio.tex}	

\chapter{Modelo de datos}

%Catalogo de mensajes
\chapter{Catálogo de mensajes}
\input{catalogoMensajes/MSGS.tex}

%Reglas de negocio
\chapter{Reglas de negocio}
\input{ReglasDeNegocio/Reglas.tex}

%Pantallas
\chapter{Pantallas}
\input{Pantallas/PantallaUI.tex}

%Casos de uso
\chapter{Casos de uso}.
\input{CasosDeUso/IF01-GestionarUAL}
\input{CasosDeUso/IF01.1-RegistrarUAL}
\input{CasosDeUso/IF01.2-ConsultarUAL}
\input{CasosDeUso/IF01.3-EliminarUAL}
\input{CasosDeUso/IF02_GestionPE.tex}
\input{CasosDeUso/IF02.1_RegistrarPE}
\input{CasosDeUso/IF02.2_ConsultaPE}
\input{CasosDeUso/IF02.3_EliminarPE}
\input{CasosDeUso/CasoUsoIF03.tex}
\input{CasosDeUso/CasoUsoIF03-1.tex}
\input{CasosDeUso/CasoUsoIF04.tex}


\end{document}